自覺有過度活躍+社交障礙

希望連登心理學家幫下手

精神分裂？

所有既心理疾病都歸源於宗教問題--榮格

點解會咁覺得？
有冇實際例子？
有冇試過check過？